{
  "collection": {
    "name": "English - Czech 3-5",
    "description": "Project3 - Unit5",
    "hidden": "false"
  },
  "cards": [
    {
      "front": "building",
      "back": "budova",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "crown jewels",
      "back": "korunovační klenoty",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "dome",
      "back": "dóm, budova",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "embarrassing",
      "back": "trapný",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "fever",
      "back": "horečka",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "feed",
      "back": "krmit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "fountain",
      "back": "fontána",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "millennium",
      "back": "tisíciletí",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "palace",
      "back": "palác",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "parliament",
      "back": "parlament",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "pigeon",
      "back": "holub",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "prime minister",
      "back": "premiér",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "show",
      "back": "podívaná",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "sightseeing",
      "back": "vyhlídkový, prohlídka památek",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "space rocket",
      "back": "vesmírná raketa",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "square",
      "back": "náměstí",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "statue",
      "back": "socha",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "theatre",
      "back": "divadlo",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "tour",
      "back": "prohlídka, okružní jízda",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "tower",
      "back": "pevnost, hrad",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "ask somebody out",
      "back": "pozvat někoho na zábavu, pozvat někoho na večeři",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "confused",
      "back": "zmatený",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "Get lost!",
      "back": "Zmiz!, Zmizte!, Ztrať se!, Ztraťte se!",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "Guess what!",
      "back": "Hádej co!",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "How's it going?",
      "back": "Jak se daří?",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "on",
      "back": "na programu",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "go along",
      "back": "jít po ulici",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "go over",
      "back": "přejít přes",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "go past",
      "back": "projít kolem",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "go round",
      "back": "jít kolem, jít po",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "How do I get to ...?",
      "back": "Jak se dostanu k ...?",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "Is there ... near here?",
      "back": "Je to někde blízko ...?",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "next to",
      "back": "vedle, blízko, u",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "on the corner",
      "back": "na rohu",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "on the left/right",
      "back": "vlevo/vpravo",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "on the other side",
      "back": "na druhé straně",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "take the first/second turning",
      "back": "zabočit do první/druhé ulice",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "turn left/right",
      "back": "zahnout vlevo/vpravo",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "in the town",
      "back": "ve městě",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "bank",
      "back": "banka",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "canal",
      "back": "kanál",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "chemist's",
      "back": "drogérie",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "hairdresser's",
      "back": "kadeřnictví",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "police station",
      "back": "policejní stanice",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "post office",
      "back": "pošta",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "railway",
      "back": "železniční",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "roundabout",
      "back": "kruhový objezd",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "supermarket",
      "back": "supermarket",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "traffic lights",
      "back": "semafor",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "turning",
      "back": "odbočka, zatáčka",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "underground station",
      "back": "stanice metra",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "nouns",
      "back": "podstatná jména",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "baker",
      "back": "pekař",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "bakery",
      "back": "pekařství",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "brick",
      "back": "cihla",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "cart",
      "back": "vozík, kára",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "loaf",
      "back": "bochník",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "oven",
      "back": "pec",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "rat",
      "back": "krysa",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "rubbish",
      "back": "smetí, odpadky",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "stone",
      "back": "kámen",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "wood",
      "back": "dřevo",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "adjectives",
      "back": "přídavná jména",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "crooked",
      "back": "křivolaký",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "dirty",
      "back": "špinavý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "dry",
      "back": "suchý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "narrow",
      "back": "úzký",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "safe",
      "back": "bezpečný",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "straight",
      "back": "rovný",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "wet",
      "back": "mokrý, vlhký",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "wide",
      "back": "široký",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "blow",
      "back": "vát, foukat",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "build",
      "back": "stavět, postavit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "burn",
      "back": "hořet",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "catch fire",
      "back": "začít hořet, vznítit se",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "destroy",
      "back": "zničit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "escape",
      "back": "utéct, uniknout, uprchnout",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "fall asleep",
      "back": "usnout",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "spread",
      "back": "rozšířit se",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 3-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    }
  ],
  "settings": {
    "id": 1,
    "playVoiceText": "true",
    "languageOfVoice": "en/en",
    "typeOfVoice": "f2",
    "volumeOfVoice": 100,
    "displayAnswer": "false",
    "displayAnswerByRepeating": "false",
    "limitTAnswer": "false",
    "maximalAnswerTime": 60,
    "showAnswerTime": "false",
    "limitTAnswerByRepeating": "false",
    "maximalAnswerTimeByRepeating": 60,
    "showAnswerTimeByRepeating": "false",
    "filteringCards": "true"
  }
}
